[又跟女] 南亞擾民生事 香港市民怕怕兜路走

深水埗南亞兵團罪案頻生，街坊怕怕！姓郭中五女生表示，之前曾遭南亞人尾隨，故得悉今早又發生街頭群毆事件後，亦感到擔心。她往後會走大路，或「兜路走」避開他們。其姓王男友則指，以前跟友人於觀塘消遣時，同行的女性友人曾遭附近南亞人叫囂滋擾，當時遂乘搭的士離開。

在深水埗上學的黃小姐指，自己家住元朗，平日在元朗區眼見不少南亞人士，目光奇怪兼不友善，故遇上他們時，多會「扮講電話」走過，或繞路走，形容「怕咗佢」。

家住石硤尾的林小姐表示，間中亦會前往深水埗，惟夜深時會避免逛街，盡量提防，小心安全。

都唔明點解呢幾年來 南亞裔增長得咁快

多謝班港豬包容囉

以前越南難民都會搵個難民營放哂入去
而家呢d酷刑呈請竟然會放入社區度

張議員

又係深水埗

高登連登都睇過好多post講佢地騷擾女仔

根佢係佢地文化既一部份

南亞人

仲有好多大愛撚

等睇大愛傻鳩入嚟屈仙人係五毛

隻1/8已經唔咁入呢啲post

港男應該提供收費護送服務

一蚊雞保鑣

成身性病愛滋 政府唔搞
去信聯合國 已介定某d地方係受戰爭影響
印度有打仗咩 係咁收

遣返班粉腸喇
南亞人犯罪金剛棒召喚.jpg

唔好話女 男都聊 痴撚線

點包容? 掉返轉你又有冇做過嘢去反對?

冇 港豬只為左搵錢
張超雄 長毛 多謝晒

佢都唔小萬能插

我識好多南亞人.....都係垃圾

閣下貌美如花

唔可以一碌鳩打一船人
我識嘅南亞都會跟蹤女仔

仲會隨身帶武器添

淨係連登啲絲打都咁多人受害
實際情況一定更加嚴重

蝻亞狗幾時絕種

應該滅族

蝻

成班死柒頭玩歧視 又唔見你地歧視支那蝗

你住起邊撚個平行世界既香港

你on9? 不嬲歧視支那蝗
唔係蝻作惡多端得鬼閒歧視佢地?

用支那嚟轉移視線係慣常做法

一班垃圾

拉佢地試藥不知幾好

或者應該畀學民思潮班垃圾同南亞仔玩下，仆街大愛反歧視撚

屌 有次喺大街等人 周身唔聚財 之後發現有幾個蝻喺隔離條後巷望住我好似想打劫咁

屌 諗起有次係公廁比蝻望

試過女朋友 依家老婆俾人蝻聊
以前有一次尖沙咀返工 見到有個鬼妹矮矮地 極大波 樣正 仲要著得deep 露側乳 個個都昅
點知有條蝻個樣勁撚淫咁吹口哨
圍住條女行 突然停係到個錢嘅手勢
蝻賤過狗 我講嘅

咁組團未

幾時死哂

多謝張超雄

屌你老母 蝻亞狗真係應該要死撚哂

最撚低賤既垃圾民族 何來自信串貢貢

試過光天化日係大街俾蝻撩

班蝻真係好撚低賤
見到一班喺到聚集叫囂真係驚到要兜路行

張議員？

點解依d呀差仲惡過陀地

仲敢話我地歧視
南亞班友潛罪犯黎架
唔歧視你地仲得既?

呢班友真心垃圾，希望日日互斬減少人口

犯罪之前都係冇罪ma..

個世界遲早俾佢地染污

啲南亞狗住公屋又生成4-5隻蝻

班仆街男亞煌真恐怖 全部當越南難民遣返啦

好似話女仔著多件衫就可以保護到自己。
男同女都著多件啦

在深水埗上學的黃小姐指，自己家住元朗，平日在元朗區眼見不少南亞人士，目光奇怪兼不友善，故遇上他們時，多會「扮講電話」走過，或繞路走，形容「怕咗佢」。

我覺得拎部電話出黎，可能反而更危險

佢地大部份都係犯法咁黎

隻1/8話以後淨係入ust啲post算
講到俾人迫害咁
屌佢老母

屌你老母南亞人燒賓周啦

幾時停左個假酷刑聲請?

每日都10幾個10幾個偷渡落黎
之後就政治庇護
10個9個唔會做野
又搶又偷

某程度上仲衰過D大陸西

而家有幾個元朗地方都比佢地佔領左
基本上夜晚無咩事都唔會行去個邊

班假難民係仆街
仲要好似狗乸咁生埋一大堆
又要唔教 放撚哂落樓好似放牧咁周圍爬
上次打打下波成堆躝左入球場叫佢走識係識講no 真係極on9

見過南亞仔夜媽媽當街咀陀地肥婆
兩個仲要勁肉緊
諗返起個畫面都

其實係K-11班友先真正恐怖！

琴日先係西貢海邊捉到7個ii

深蝻色

深水埗蝻狗好色

垃圾人種

呢班仆街又無禮貌又賤
係街見到呢啲人根本唔洗同佢客氣
屌你老母

大量假難民經大陸入港 入境處處理唔切 又因為人權唔可以困佢地係一個位

實情係離島起個難民營比佢地 包佢地一日三餐好過

點解要我地d 錢養班非我族類
依d 低等生物應該都送走
乜9福利都唔會比佢地

蝻亞人賤撚過狗
不服來辯

係唔會比福利
佢地咪去做黑工囉 (大把人請 低價請人都大把人做)
佢地無地方住 咪住劏房囉 (大把人劏 高價細單位都大把人住)
搵唔夠 咪偷囉 搶囉
比人捉到咪即刻唔識講中文
政治庇護 警察捉到咁又點?

佢地又惡又大膽 因為跟本無佢地乎
趕又趕唔走 拉又拉唔晒
可以點

香港實在太多南亞人.. 我次次行tst重慶果邊都要有人企圖行過黎

29號就有4單,幾時遣返哂返去?

圖片來源：東方日報

痴撚線 快撚啲趕走班仆街啦

有冇南亞狗犯案金剛棒圖，好撚長

正式宣佈左膠 大愛撚全部盲撚晒

遣返啦屌
一係鎖曬佢地入喜靈洲 唔妥就死返南亞

所以我有時都會同意種族清洗
依d 垃圾唔值得生存

笑左 字裡行間feel到你地淆哂班南亞仔

我都淆

垃圾人種
依D阿差係撚香港人

依堆仆街，講惡就同佢講人多
避得多就盞比人踩上心口

差佬剩捉香港人
講惡 就比人拉
到時又比連登上下一齊恥笑

白頭人送黑頭人的福氣

3單係越南人……………………………………………

香港人幾時先團結對抗外族

種族清洗

家陣中國人和南亞人就是聯手 清洗緊香港人

boo鳩佢嚇得走d冇膽蝻

d乜鬼難民公約摺撚咗佢啦，真係唔明收呢d垃圾黎香港做乜

假難民

作奸犯科、呃工傷就係呢班人

仆。街。蝻。